有1億係未後代已經可以唔駛返工?

每個月最安全定期都講緊代幾十萬,如果正常生活每月洗十萬,另外既又掉落果本到,咁正常佢既後代可以一出世已經退休,千世萬世唔駛做,我理解有冇錯?

物價不變同後代唔敗家就係

腦係好重要既野 希望樓主可以用下先開post

是撚但啦.........1億精蟲後代就有姐.......錢就...有先算啦...........

果然人如其名

有錢就身痕架啦
絕大部份人賺到一億都唔會係靠番工
所以當你有投資就一定有風險存在
既然你投資賺到一億
自然可以輸到一億

搭單問樓主邊間銀行有高回報定期

離婚唔見一半 , 比人呃又唔見一半 , 除非好似梅艷芳咁把心一橫安排

我都有計過
一億當你all in 5號仔
差差地都3厘
一年都3百萬
月入25萬
有咩特發事件都可以應付到
通脹等等因素同樣係股價度反映到
除非就係離婚要分身家
如果唔係真係一世夠用

其實按依條數
假設5號仔股價同股息可以跟通脹走
依加5%利息左右

就算係得2000萬 都收100萬一年
8萬幾蚊一個月

如果唔打仗香港唔陸沉匯豐唔收皮都夠千秋萬世

1億係連登仔眼中都係中產

點解唔買中電,中煤,地鐵果類仲穩陣?

咁少

個啲得2~3%

how about $34.5/h?

一樣比左一半比律師

你就2-3%

我老闆仲返緊工

買盈富唔好過？

一億養一個人okay
一個四人家庭都可能okay

但如果每個仔女生幾個仔女 推算落去就唔okay

1億當收3%息 一個月只係得25萬

唔傷本金既情況下 只係夠一個家庭過普通中產生活

1個月用25萬,點用法

25萬大富大貴生活未必夠
我老闆就係
4個人有6架車，三個工人
住5000呎西貢物業
10隻狗

介唔介意養多隻狗，汪！

係可以
但外國有遺產稅

金仔射野你渣10億都冇用
買金啦

我無父蔭

後代都要繼承呢個傳統

當你每個月比廿萬後代，後代好大進會唔上進，頭兩三代都可以管教下，最後面就愈來愈唔生性

你睇下當年四大家族，有後代幾多已經要變賣資產維生，明明份身家計通漲唔止百幾個億

夠洗呢個字根本冇意思，2萬可以夠洗，20萬可以夠洗，200又可以夠洗

1億本金唔郁，當回報有50萬一個月一年先得600萬收入買架靚車都冇咗

如果一個月有25萬被動收入 仲係‘洗’返工去維持生活

咁揾25萬以下既係咪叫赤貧 個個都負資產 借錢過日子

正常一個3口,靚租住過千呎都係3萬有找,我當你日日食好西,每日食2000好味,一個月都係6萬,日日開大水口沖涼,成屋燈火唔熄,計盡每月都係2000有找。課埋金打機,叫g計埋5萬好味,一個月都唔過20萬,仲有錢剩

當你多左時間做其他野,就會有好多預期唔到既錢會洗
阿仔唔生性走去賭錢,落夜場搞3搞4,條女搵上門問你拎錢

過千尺三皮嘢，咁個地段應該都好撚隔涉

老實講廿幾萬一個月係好夠洗，生活悠遊，但又未去到好撚多既地步。講真人一有閒錢就多興趣，是但玩酒玩車玩船玩golf之類其中一樣，廿萬唔係你想像中咁見使。

大圍名城1000呎都係25000左右

邊可能，你依家上28house都有得睇啦，名城七百尺都已經二萬五六

sorry睇左建築

廿萬的確唔係好見使
老實講我間上市公司生意半年先收3億6股息 收10年股息都唔夠我買一棟靚商廈插旗
唉 剩係可以去東南亞搞下蚊型地產生意 點解係香港生活咁大壓力

計我自己定全家?
我自己就無乜錢需要洗，一個月都係洗三萬鬆啲，如果全家四個人計曬就應該廿幾萬左右

利申: 無錢玩以上啲興趣

股價唔會跌既
5 號仔

日本不變

味你老母

呢啲打飛機POST有咩用
最緊要係點先可以有一億

你諗吓有幾多人兩代夾埋可以搵到一億就知

我老細出一晚船P，淨係買酒都買5,60萬，一晚玩過百萬唔出奇，仲要個個星期六晚都出

25萬收入都係普通中產

香港top 5%收入嘅人先有過二十萬月入

差啲以為自己唔知咩係中產

如果我老豆有成億比我 我做咩流落下一代？自己洗啦